屌你迪士尼

因為之前有announcement，所以IV chok 高左好多

唔驚 今星期5 200

垃圾

今晚上173😤😤😤😤😂😂😂

牛牛好得意

入定今晚上呀